畫咗頁今集龍珠超既同人…

第七宇宙 透明人史基 vs 第四宇宙 透明人伽米薩拉斯
喺精神時間房打緊

分鏡唔錯

fail 啦
精神時間房 唔係透明精神時間房

佢地遠離左門口打

笑左
50分

白痴

樓主唔係想串袁生下話？

我依頁完美用返以前全盛時期鳥山明畫風、富奸劇情、岸本分鏡，袁生點同我比

創意ok

我撞鬼?

咁都有得笑

畫得好靚

世界級
睇到好熱血

最尾果格差少少

輕鬆超越猿

精神病房就有份

好勁 睇得出樓主有潛質

真心難求

笑左

點可以冇拳風？